香港簡直係賣藝撚既天堂 月入分分鐘高過專業人士

旺角 尖咀個d分分鐘成萬蚊一日 仲要大部份都唔係真材實料 hea撚到嘔

唱歌難D 但拋波之類就真係高收入

有咁多？

你以為啦 你平時開過見到佢地個兜只係15 分鐘-半個鐘既收入黎 佢地個兜一多就會即刻收晒入袋 點解我會知 因為有次尖咀有個畫晝佬係個袋拎返已經收左個d舊鈔出黎 d 20 蚊紙成個巨無霸咁厚

搞IG SHOP一樣
成班都係淘寶買返黎之後開個IG SHOP/FB PAGE賣貴2,3倍
月入成幾十萬

炒賣嘅天堂

賣藝唔撚專業？